請問大雞樂(狗隻#171273)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證: Share藍屍影片兼且認同藍屍講法
香港電競教父鍾培生：為何特朗普逼抖音賣tiktok?選舉?賺錢?一百億作價猶如搶劫!!!

而家啲五毛狗好古惑
成日從旁側擊
又會出下膠post洗版
隔唔中開一個post講人話

但睇返佢平時回覆就會知咩事

同埋果幾隻五毛通常一齊上水圍爐推post

#73381 係佢分身

老鳳懷疑緊係咪
兩個立場有唔同

呢個即使假膠都要追擊

你睇下佢呢期成堆波台撚日日追擊我

成堆一次過上曬吊

澄清返呢個post之前係追擊 「神宮寺ナオ」

而家嘅大雞樂(#73381)唔係呢個post搞嘅對象
大雞樂(#73381)係手足嚟